太陽報：剪下德國墊底積分榜，不開心的時候拿來笑一個

德國人係咪開心既時候拎黎睇下
平伏返自己情緒

2 world wars and 4 world cups

四年食偉哥都起唔到頭，輸比強隊都話，輸比韓國，還要輸兩粒，仲要有球送大禮。